{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26138",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연신내 HOTEL 만토바"
    },
    "text": "22年KCIA韓国消費者産業評価宿泊業1位のMANTOVAは、引き続き最高のホテルでお客様をお迎えし、快適で安らかな時間を保障します。30個の客室があり、周辺には延伸内駅、亀山駅が位置しており、アクセスが便利です。韓国語で案内支援を行っており、すべての客室は2名基準で入室可能で、最大3名まで入室できます。DELUXEROOMは追加費用が発生する場合があり、同性基準であり、男女同室での宿泊はお断りしております。予約した利用時間を超える場合は追加料金が加算され、客室内の器物破損時に弁償費用が発生します。宿泊施設ではコンタクトケース、レニューと使い捨て用品を無料で提供しています。また、各階に電子レンジが備えられており、ロビーでは軽食とトースト、マキシムコーヒーが楽しめます。宿泊施設では一部の客室の清潔状態が残念かもしれませんが、価格対満足のいく施設であり、店主の親切なサービスが目立ちます。Santiconモーテルはよく眠るには適していますが、老朽化した施設と水圧、衛生状態に対するチェックが必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "MANTOVAは何位のホテルですか？",
            "answer": "22年KCIA韓国消費者産業評価宿泊業1位のホテルです。"
        },
        {
            "question": "MANTOVAには何個の客室がありますか？",
            "answer": "MANTOVAには30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "MANTOVAの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "MANTOVAの周辺には延伸内駅と亀山駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "MANTOVAはどのようなアクセスが便利ですか？",
            "answer": "MANTOVAは周辺に駅が位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "MANTOVAでは何語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "MANTOVAでは韓国語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "MANTOVAの客室は何名基準で入室可能ですか？",
            "answer": "MANTOVAの客室は2名基準で入室可能です。最大3名まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "DELUXEROOMはどのような基準ですか？",
            "answer": "DELUXEROOMは追加費用が発生する場合があり、同性基準であり、男女同室での宿泊はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用時間を超える場合は追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室内の器物破損時には何が発生しますか？",
            "answer": "客室内の器物破損時には弁償費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような無料のアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではコンタクトケース、レニュー、使い捨て用品が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "各階には何が備えられていますか？",
            "answer": "各階には電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ロビーでは軽食とトースト、マキシムコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "Santiconモーテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "Santiconモーテルは老朽化した施設であり、水圧や衛生状態に対するチェックが必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 495
    }
}